大家醒下 中共正一步步想推向屠城結局

上星期一8月5日 林鄭記者會上一番話
代表香港政府對反送中運動嘅處理 正式被中共接管 由中共全權處理

第一步
全國宣傳機器開動 全力抹黑香港人
抹黑反送中運動

將兩百萬人嘅民意 抹黑成港獨革命 令香港人成為叛徒 中國人嘅敵人
推翻民意嘅正當性 製造借口從而莫視民意

第二步
製造仇恨 挑起紛爭
8月12日 機場就係一個好例子
唔帶記者證 持旅遊簽證來港 到機場集會扮記者拍攝
明顯係中共嘅線人 被捉之後 不斷挑起紛爭 還希望有人打佢
幸好最後並無發生嚴重暴力事件
當中示威者 有冇中共嘅人搞事 我相信有

事件嘅目的 就係製造中國人被香港人針對 並暴力對待
令香港人成為中國嘅敵人 製造仇恨
令屠城 得到中國人嘅支持 得到正當性 即使有傷亡 亦視作抵死

機場事件會不停發生
8月15日 now TV亦發聲明指有人扮記者係示威者當中拍攝

最後一步
仿效盧溝橋事變 製造中國人在港受到傷亡
中共有借口話香港失控 之後會屠城 大搜捕
香港法律失效 中共講嘅先係法律
全部參與過遊行示威嘅市民
將變成反中亂港嘅極端暴力份子 成為大魔頭
一旦發現 即可以即場處決
之後中共會接管香港 成為第二個新疆

我哋首要任務 係加強反送中運動嘅正當性
8月18遊行 要絕對和平
我建議可以帶區旗去遊行
我哋要展示百萬人嘅民意

中共會派人從中搞事 肯定會發生
我哋要準備索帶 當中共黑社會出嚟搞事時
我哋除咗反抗 仲要用索帶控制場面 減少暴力 公開展示暴力嘅係咩人 受咩人指示
和理非極需要勇武派嘅保護

此外我哋要準備好鏡頭 用真相對抗抹黑

對於警察
雖然你哋受到嘅壓力好大 但係毫無疑問你哋正在被人利用 最後屠城開始時 你哋會被遺棄 你哋嘅親友亦可能會受到傷害

對於相信 抗爭無用論 見好就收論嘅人
我要提醒你 區區一個只有700萬人口嘅城市
就足以驚動中共嘅神經 動用全國宣傳機器去對付
中共並不是你想像中強大 並不是絕對權威
正正是兩個月來不斷抗爭 人民嘅話語權正不斷增長

我哋嘅抗爭 不是立竿見影 但是絕對有效
香港人 加油！

推

聽日集會跟我一齊叫 :

Bno become bc now!!

推推

所以咪要多啲人做
#我係護旗手

和平就會勝利！

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

制服左唔好暴打
要冷靜

係揮都揮美國旗

區旗？ 不了

夠疆咪屠城 攬炒

不如大叫光復一國兩制

應該Give BNO full citizenship.

睇下燈唔燈

推，818 見

你叫佢？

無錯 搵物件隔開

如果射殺拿美國旗既人，美國人見到會發生咩事

又如何，一槍打爆我個頭丫

我知前線 同好多人 都仇恨黑警
但係暴力再升級 對我哋會好不利
我哋打唔過黑警 反而黑警愈來愈失常

我地依家係黎到智取嘅階段
已經無分勇武和理
大家都要警覺思考同冷靜

點解到而家仲有人會講中共會屠城。

if we burn, you burn with us
818

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

屠未姐 講廢話

中共 絕對視人民如糞土 屠城係必要時絕對會發生
輸咗依場運動 我哋同下一代 負擔唔起

唔係扮喎
真係有人惊

意在提升正當性 方法不限

原來想攬炒既係中共?

冇BNO但又出黎一齊抗爭固D點算?

攬炒

8964都無人會估計到
我只係相信 中共心狠手辣 視人民如糞土

if we burn
you already burned

white terror. 3毛post

818見

中共眼中只有權力

Only British citizens or UK residents have the right to sign

中共係香港屠城所承擔既代價一定遠高於香港市民，斷唔會做，最多係派公安黎香港「執法」。中共比你地rational得多

新疆都係集中營唧，焚化爐都未出
殺香港人應該由呢次事件完之後殺到2047

堅定支持落實兩制

建議巴打開po

我只係講 中共想推向依個結果
我哋要用智慧去改變去反抗

咪大家搞咁多野唔係就係搏屠城咋咩

屠魔令

Push

811

同意

咁驚唔好抗爭

預左死

我無P牌 絕對係香港人
818見

帶風向去返和理非散水式遊口
仲想人用區旗
真係屌你都費事

總結：捉到大陸嘅鬼係鏡頭下千奇唔好打佢！！！
做法：有鏡頭下搭撚住佢膊頭一齊影張支持港獨嘅標語

推！

我絕對同意, 812係中共係一個局！！！
條友仔故意被捉博同情架！！！

translate做英文
po上twitter！

烏克蘭就係需要行到依一步先成功
但係我真係唔想再有香港人死

不嬲都話攬炒

8964當年外國人無乜點可以拍到咩片出黎
但如果今日中共用屠城方法將香港呢個金融中心抹殺
相信佢既下場將會非常慘烈

到時我第一個幫拖屠警犬

係64搞到中國停滯不前無其他國家想同佢玩 我唔係幾信想再黎多次。

大家一齊夾錢係個到開公司再請返你地

行動派停一停手
包括817紅土
818如果有大量一家大細出黎行係好重要ge民意支持黎

我文中講 和理非 需要勇武派
但再升級暴力 對勇武無好處
請不要散水

要提升正當性 區旗 只係其中一個方法
你有其他方法 歡迎提出
烏克蘭抗爭中 亦常見烏克蘭國旗

不分化 不割席

一屠城中共應該滅亡

好期待

我只希望運動成功

人民嘅話語權正不斷增長，呢句講得好好。 愈黎愈多街坊市民企埋同一陣線，專業人士、中產、公務員都出黎撐，完全唔係2014 果種level。

講左好多次係最後一戰，大家唔可以灰心絕望，香港人呢個民族係高質既，唔應該俾人滅。

推！

快d屠 快d出兵

問準左美國未姐？

只要佢無出手襲擊人 都唔好圍毆佢
如果拎住武器 請反抗
我哋唔係大愛撚

所以818要超級和理非
當回氣又好當做多次大pr工程又好

push

[緊急分析]法！不！責！眾！

818見 全世界出黎

出得嚟嘅手足都唔會放棄香港

舊時代既人，用舊時代既處理方法，你睇中國愈黎愈強，都可以走番回頭路。

區你老母旗

...

推
818真係要理性

所以美金現鈔係幾咁有用呢

We drag. Delay the event and prevent it if possible. Meanwhile we gain as much international support and backup (at least humanitarian aid and giving bno equal status) as possible, so that even if that happens, it will be ccp who suffers more.

見好就收，但係一直都無好過。

快點屠，唔好得個講字

我支持民主自由 你們可以殺我了

所以發現鬼（警察/公安）唔應該打柒佢
應該擁戴佢
唔係搭博頭影相咁簡單
直頭話佢變節
講「公安都落黎支持公義」之類既口號
將呢D人推成呢場運動既 icon
然後用呢個方法輸出革命

If you're not ready to die for it, put the word 'freedom' out of your vocabulary. - Malcolm X

中共只在乎權力 若果犧牲區區幾百萬香港人 或者叫抹黑成中國人嘅敵人 換來14億人對中共權力嘅恐懼
中共絕對會屠城

食土都講得出 中共唔在乎人民嘅死活

當佢係空氣
絶對和理非

點解好似睇過咁

係就快

和理非 好需要勇武派保護

最恐懼果個似乎係你,大家一早醒左啦

焦土，攬炒唔係共識咩？

中共鬼 拎區旗燒左佢 咪又係有籍口

香港人加油 818見

快啲屠

如果香港唔係香港
佢點屠城都已經冇所謂

死都要死得有價值，唔係白白送死，佢依家羅住記者被綁既事製造國內輿論，同當年六四無分別，令佢地既屠殺合理化，唔想變六四後塵

之前葵芳咪有黑衫戴口罩既無啦啦打9個途人既
我懷疑呢次係預演
遲d就係有中國人/藍絲/黑警什至係政府官員受襲
可能會受重傷，之後將所有罪名加落示威者身上

一帶一路 就係中共嘅殖民主義
中共無進步過

我都覺得呢個要開個post

Pish

屠吧

我支持民主自由！ 你們可以殺我了

膠人。
善用不推文回覆
死翻去香討啦

出兵唔係先係最好嘅結果咩
中共一出兵
美國先有藉口可以介入同制裁
香港同中國打擺明唔夠打
起碼要搵返美國呢種級數
亂先好
應該往死裡打至岩

無bno既我等你地，一齊創建一個新香港

有冇其他方法 提升正當性

sorry好似屌錯

要走一齊走！但未到最後一刻都唔會放棄香港

諗清楚啲
咁究竟今次反送中運動嘅本質，係抵抗中共定係令香港維持現狀？
中共入城，返屋企瞓就得，唔係咩？

無錯 我哋一直都無好過

Come on

攬炒吧
我冇資產 又有bno

夠能膽咩 on9

嗯

推 減少暴力

be water!!!!

成日講屠城,明明話有幾百萬人撐警隊,入黎屠乜鳩先得架,你入到黎個個返屋企訓哂覺啦

on9 十九幾萬人簽 英國佬見到嚇到9縮 得都變咗唔得

利申; 簽咗

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

左已簽

焦土係最後一步
但我哋宜家未輸呀

一屠城 台灣一定會獨立 --> 咁解放軍冇得唔開打 --> ww3

14億人就真係恐懼啦

我唔恐懼
我只係唔想今次運動輸

我知你唔驚

所以要控制無理搞事果啲

你地唔好放棄⋯當澳門連一個二十分鐘嘅靜默集會都容不下，我地唯有祝福香港同台灣嘅同路人。
利申 澳門人

818見。

P牌仔 收皮啦

我想講，大家真係唔好睇小中共既弱智程度，有咩人可以一而再再而三咁做出錯誤決定，黎個真係好難得架。用智慧代入中共思考係完全錯誤架

中共心狠手辣既程度絕對不能低估，佢話會出老解，依家仲未出唔代表唔出，而係未做好輿論，未為佢地出兵搵到正當性。佢依家就係做緊黎樣嘢，令國內輿論發酵，佢就可以大條道理出兵

黎緊一定要冷靜，要智取，勇武俾和理非一點空間，令佢地無理由可以出兵

但係我哋仲未輸 如果要去到依一步 香港人變得無話語權

我會走人，你侮辱緊97 後。

你都戇鳩
我敢用我全家保證支共一屠香港 莫講話支那 共產黨都肯定收皮

美國都出曬聲警告你唔好郁手

即係一出兵必引美軍黎

Sir this way

有人搞事都要克制d
唔好亂打
制止佢同比記者影

快

宜家係中共不斷全國抹黑 令今次運動變成反共
我哋要係佢哋成功抹黑前阻止

818 終極和理非！

用哂全部email簽

國際城市都敢屠 北韓都唔敢撐支共啦

唔好打人 唔好俾藉口大陸
見到大陸公安啊假記者啊個d
圍住佢同即刻叫晒d記者黎採訪報導
唔好自己用私刑

咁到時運動都散水啦
之後就係大搜捕
出過嚟遊行嘅和理非都難自保

咩叫「大家醒下」？
屠城就係等如攬炒
一路都係呢個目標

屠城喇，快

試著回覆：你滅我語言前我滅你政權！

送中未完 林鄭已經搞緊全面普教中

但係到時 香港人就完全失去話語權啦

咩野叫惊呀支那仔

屠咪屠囉

無錯

夠疆就係香港殺美國公民

但係運動都會失敗
我理得你全家生死 關我咩事
我只想今次運動成功

嚇唔到人乖乖做順民 咪會去 屠城，而家佢扣帽子屈香港攪港獨，唔係點 出師有名 去維護落實一國。

佢有刀，我有頭啊
拿拿聲屠啦，一味搵d廢人黎貼呢d 廢文黎嚇鬼

但係今次運動本質真係反共喎。
所以點解咁多人期待共產黨入城， 目的就要令佢去承受個後果
佢係想抹黑做港獨，我哋亦都漂白緊，你係咪搞錯咗啲嘢？

有冇人唸過97後？

層囉咪
佢黎層城我返屋企訓覺啦
最緊要拎曬美金係手同開離岸戶口
佢入城港紙變廢紙都冇所謂

屌你老母想分化97後手足？

焦土咪焦土 攬炒！

一係唔舉 一係乜旗都舉 淨係唔舉支那旗
要畀人知 行出嚟嘅人係為香港 為民主自由 唔係為立場

索住兩隻手指公

捉到啲人用索帶再加張紙寫平反64

乜嘢叫正當性支那用語，乜撚都加個性字。
正唔正當係你決定定支那定義曬啊

負評 上一頁

寫港獨，然後任打

仲有，付国豪講左一句『支持香港警察，而家你可以打我啦』, 呢句對白，係講比14億人民聽， 出師有名。

老老實實,佢要屈你點都屈到你,只不過佢想正當化同做假新聞畀支那蝗睇,但全世界都會睇到個真相,你要殺香港人即管嚟,香港唔同新疆,全世界都睇到支共做緊乜

代價好高，但係唔代表唔會做
鄧小平話「殺20人保200年穩定」
結果64發生左
中共為左政權穩定，咩都會做得出

你冇資格自稱香港人

佢夠膽咪屠
攞800萬人黎換13 億人
仲唔快d 出老解

我認為今次運動本質 係革新政制 光復兩制

怕就唔係香港人

有經歷過64嘅人 先唔會輕易講出 “屠囉未”

到時咪返屋企訓覺囉

我就係要呢啲.jpg

屠你老母。818上街

支持入城

咁叫咩字眼呀？

屌共產黨出兵殺香港人
Liberty or death

我支持

無錯 我哋捉到中國嘅叛徒 抵打

818 好似出左反對通知書

但係今次運動會輸 下一代輸哂

最怕佢出兵理由係恐怖主義
818有人出嚟殺兩件黑警或者大陸人
咁外國要出聲就好尷尬

中共接管香港己廿二年。樓主昏迷左？

見到鬼搵人睇實
佢郁手搵人拉實
保持冷靜 唔好比佢挑撥就ok

屌你老母，聽到即割

帶區旗？你都on9

鄧小平既意思係中國正值改革開放，唔殺既話改革開放就唔會唔成功，因為只有共產黨先可以帶領中國經濟發展，你用佢呢句說話擺係香港根本就完全唔同。
香港對中共黎講仲有好大價值，呢點係貿易戰中已經略知一二，甚至乎香港係延續緊中共國祚，咁既話點解要屠城？

似 之前嘅曱甴論都似係

I’m watching you

揮美國旗就會比到藉口邪惡中共向我地落手

帶區旗？不了

上門大搜捕
立刻實施信用評級
斷網

只怕佢唔屠，夠彊玩埋種族滅絕

有可能係咁
前設係 原全冇國際幫助
照依個劇本行落去 有2個可能
1屠城 或
2扮癲佬繼續威嚇港人

我夠知啦，屠咪屠囉，冇自由都豬狗不如，嚟啦一獲熟
用條命換佢地俾人制裁食樹皮甚至圍攻，值呀
不如聯署俾 中聯辦/港澳辦/中南海 叫佢地快D派解放軍落嚟屠城
最多夾埋武器同油錢俾你，求下你快D

唔重要

721 811 不分化 不割席

萬事小心

對於共產黨黎講，權力比錢重要1000倍
冇錢可以全民食草，共朝覆亡無論江派定習派都要上斷頭台，你係大大會點揀？

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

佢趕走晒外國記者出境先開始驚啦，佢地一日仲係度都唔會咁做，老解錯手殺左個美帝記者個後果係幾咁大鑊

所以今次運動就係要對抗兩制被蠶食 真普選

有咩方法 提升正當性

支共今時唔同往日,你叫班食慣嘆慣去食草？佢寧願起義好過啦！
以前支共窮到無飯開,加上趙紫陽撐學生鄧魔驚內亂倒台先搏一次,依家全世界個cam都對住支那邊敢郁丫,佢敢的話支那經濟唔只去返89年,直接去返文革都得架啦

重要呀，啲和理非唔做犯法野架

國際城市黎架
你係咪以為冇人睇到?
咪玩啦屠城,屠完佢個後果係可能所有國際組織都直接踢佢出去
加經濟制裁,再加一輪既制裁
冇左香港呢個漂白位,佢連射精都射唔出呀
唔緊要架,攬炒架嘛,屠囉

講真怕死就唔好留香港
今次收兵 下次都揾個理由出兵
係得香港就要心理準備
唔好以為好撚太平先得

推 真想做和理優休息下

返屋企訓覺

依照你想要嘅兩制同真普選
中共黎講都係會怕影響到佢權力, 結果會同依家完全冇分別
醒未?

加強反送中運動嘅正當性

以前啲窮西就話焗住食草,依家嗰班仲陪你癲咩

唔好激嬲共產黨論

818和理非日

其實都係一樣
點解一國兩制被破壞，原因就係中共嘅干涉
遠嘅你講單程證審批 831決定
近嘅你講今次送中 中聯辦叫黑社會打人 葉虎
事實上用文宣推動淺黃 中產支持我哋嘅最好方法就係

同佢哋講近日連串事件已經證明一國兩制係無效
唯有白紙黑字咁樣全面撤回
控制警察權力 減慢共產黨侵蝕香港嘅進度
你先可以保住而家嘅利益

支共真係以為自己大撚哂？

咁你咪快囉

屠城 嚇鬼咩屌你老母

仲話大家醒下 攬炒唔係共識？

你當人地情報機構係擺設？

我要攬炒呀 做香港人做到好辛苦啦 點解有良知 有法治精神 有公義既 要生活得咁慘 點解 求下你 真係求下你快d攬炒啦

有本事揾夠嘅就走
唔好出黎維穩啦

所以你唔可以將運動同埋反共切割
當然你要反對借呢場運動宣揚港獨
因為呢樣係騎劫

當然你都唔可以阻止呢場運動成為 當然你都唔可以阻止呢場運動成為啲人開始意識到港獨係可行

好似委內瑞拉咁,貨幣變廢紙,廁紙有用過銀紙

垃圾post

冇錢重點維權

點解咁多人想香港攬炒多過贏場運動

舊香港旗
美國旗

屠吧 屠吧
我真係好撚驚呀

又開始散播唔好激嬲共產黨論
佢係要屠城仲會理咩唔咩正當性咩？
星期二機場中共夠用恐怖主義扣帽子啦
國際報章都仍然支持香港示威者喎

倒返轉諗 中共屠殺一個舉美國旗嘅和平示威者國際點睇？美國會唔出聲？

鼓勵全民舉美國旗
你鍾意舉抽氣扇就各有各做啦

14年928吹到就嚟2019都未,快啦！我唔係要屠城,我要ww3

唱埋美國國歌
唔鍾意美國可揮英國旗
唱英國國歌
聽聞英美兩國嘅國歌有合唱版本

最少 中共要應付700萬人嘅選舉 而唔係1200人嘅選舉
請教如何一步登天？獨立令香港人失去國際支持
我好清醒

垃圾冷氣軍師小小意見 希望唔好屌咁大力
我明白香港警察無撚用 呢兩個月啖氣都好難忍
但捉到鬼、大陸狗然後縛起嚟打呢啲畫面
只會成為對家既新聞素材 比佢地污名化成場運動
再者 槍口應該係對住港共政府
呢啲condom我地可以選擇同佢selfie
caption可以係平反六四又可以係支持香港學生
放上社交網站做大佢 令佢地去到邊都要有後患
呢樣先係真係令佢感到恐懼 兩邊不是人
最後最後 唔好比仇恨支配自己
集中火力 槍口對準呢個迂腐既政府

我地818見啦

其實，大大係咪斗死曬D人才，處理今次香港呢單野真係冇咩技巧。

我哋要民主 先可以進步 再去對抗中共嘅控制
連我哋特首都無需對香港人負責 我哋講咩抗共？

我向來都唔係行獨立方向
亦都冇一步登天 但係要記住 我地爭取嘅係普世價值嘅嘢
而中共係絕對唔會俾
所以要點做？唯有去搵下一樣有普世價值嘅朋友

追post

個人意見：出解放軍並不等於屠城，大拘捕就會有可能出現。

山高皇帝遠
西環應該係中間做左唔少手腳

但係一到港獨 我哋會失去國際支持
你可以話有限度反共啦
希望咁可以團結香港人

NOW OR NEVER
係連登仔女嘅818就一定要拉大隊到！！

3毛貼

佢哋以為攬炒就等於贏

股票金融先係中共嘅命脈

出兵一定殺香港人
差佬都發癲啦
可況解放軍

8月18遊行 要絕對和平

明明共識係某月某日喺煲底除罩慶祝

最大問題 ..習大大自6月9號後
冇親身就香港問題出過聲
究竟佢知唔知實情..
定港澳辦係到亂佈軍情?

預左，由佢話恐怖分子個刻就知想殺晒我哋或下一個新疆

我支持啊
第一樣嘢就係，佢咁樣做，同沽美債攬炒一樣，同自毀長城冇乜分別。而且佢咁樣做係破壞咗同歐盟合作嘅可能性。
呢個唔係致命傷 但係亦都抹殺咗佢擴張嘅可能性
第二樣嘢就係，佢咁樣做係會令成個廣東陷入混亂。 而且亦都會令到成個地區冶安不穩。 當發生人道危機，佢搞到外國干涉，求仁得仁。
第三樣嘢就係，佢一入城就為港獨正名。

我唔支持港獨，但係我好樂意見到共產黨以為自己計啱曬數然後攞石頭揼自己隻腳

推 火但不要被仇恨支配

我覺得唔可以同香港既mindset 同大陸比

香港：錢 > 權
大陸：權 > 錢

錢冇左可以再搵，共產黨冇左仲可唔可以東山再起？

正如好多人所講，共產黨需要既只係「香港」呢個白手套，但係唔需要「香港人」呢個隨時會爆既炸彈，所以我覺得出老解係last resort, 佢出之前一定用盡所有辦法去整死呢個運動同埋香港人先

我就係要呢d

個個都有資格話走就走？

區旗係咩嚟架

你身嬌肉貴咪走囉
移民繼續做港豬
唔係解放軍劏埋你

最簡單就係如果有人話我哋係港獨
只需要同佢哋解釋我哋出嚟唔係因為呢一樣嘢
而係為咗保障一直以嚟由嘅制度

根本就唔需要承認場運動係咪宣揚港獨
好老實講，内地心水清嘅人會知咩事
叫唔醒嘅人就係叫唔醒

又黎唔好激嬲共產黨？

區旗支持

只有喺冇框架下嘅真普選，先係叫做贏
我諗淨係爭取呢一樣嘢應該都消耗我哋三四十年嘅未來

和唔和平嘅示威者 就好睇我哋嚟緊嘅做法
如果機場單野 搞到變咗示威者無差別 襲擊中國公民
國際又會點睇？

提高正當性, 打經濟牌乜都支持!!!
不過, 屠城需要理由嗎?
盡做啦

推呀

台灣實際上都半獨立架喇

中共就係唔想出真軍，所以先出發大財、柯文哲同郭台銘ABC餐三面圍攻小英炸，咁樣唔駛打都統一到啦

無錯 818見

尋晚成堆唔好激嬲中共
又帶風向
屌你老母

微博有好多香港相都睇唔到 應該有大事發生

咁你答我機場兩件蝗係咪好傷？示威者幾時無差别攻擊？

818上街

721
811

都差唔多意思啦

我真係好撚驚呀 快撚啲黎

你老尾。 唔俾行街呀 戒埋嚴和理非就唔出街

佢要屠你，你阻到咩

共產黨係大陸成日鎮壓啦
唔走咪留係到學大陸喱做順民囉
大時代就係抗爭
你想怪年輕人

幾時有人話勇武會無差別攻擊?咁多月嚟你唔信前綫？
一路都只係反擊喎
更何況國際都知中共露出馬腳搵鬼混入示威者
點解你覺得毫無誠信嘅中共會影響到國際點睇？

同埋我唔係唔支時818和理非
但唔關唔舉得美國旗改舉區旗事
唔好spin plz

冷靜思考，不入中共圈套！

你話要爭取維持返兩制，喺兩制入面爭取返民主同自由

我唔會話無可能，我亦都唔會撥你冷水

邊個方法有效，就應該去做

你話818要和平，OK

但係其實大部份想攬炒嘅巴打唔係傻

係因為知道，呢場運動贏咗，未來始終要面對共產黨

種族清洗香港人，令呢個族群喺世界上消失，係中共嘅國策

唔係支爆，就係我地死

係香港嘅命運

2047我地又去乞佢畀多五十年咩？

我地唔係分化，唔係搞事，希望你都可以諗下

香港加油！

大陸人唔係個個都清醒 清醒嘅亦唔係個個都夠膽出聲

你好似連因果都搞錯咗喎
就係成個政府而家代表中央權益，干涉香港人嘅自由，對香港人倒行逆施，先搞到我哋要抗共，令政府代表返香港人利益

林奠死全族

我哋係要對抗中共嘅抹黑 中共嬲唔嬲關我撚事？

今次係再一次嘗試
有機會輸
但係亦有機會贏呀！

如果呀

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

重以為香港係當年北京咁封閉咩，大擺鏡頭影

咁既然佢哋出唔到聲
點樣解釋佢都會話你係港獨
可以解釋嘅人亦都會慢慢咁樣理解我哋
在意佢地做乜？ 你做好自己哩得

係而家既共產黨黎講，國富同國祚素來相輔相承，無話邊個重要過邊個，你根據以往共產黨歷史黎睇或分析今時今日中國既經濟狀況根本就唔同，共產黨係改革開放之前係用意識形態去維持政權合法性，但冷戰結束之後中共先發展自己官方個套民族主義出黎鞏固政權，而呢套民族主義係同中國經濟發展係有好密切既關係，就算係民間既民族主義（populist nationalism），絕大部份（唔計毛左式民族主義）都係同國富有好密切既關係，因為對於佢地黎講只有國富民強先可以令中國一雪以往受外國憑凌既前恥，所以國富先令到佢地權力更加穩固，就算而家習近平即使唔太著重用經濟發展鞏固政權都好，佢個套民族主義亦都同中國經濟發展有極之密切既關係。
而香港直接影響到中共唔少既national ambitions或者處理經濟問題上既政策（eg. 人民幣國際化／貿易戰），無左香港呢個地方中共經濟一定雪上加霜之餘中共唔少national ambitions都會化為烏有（eg. 中共想挑戰美國地位，出解放軍就證明中共唔適合建立世界秩序），亦都會為中共引起極多外交風波，而派解放軍直接葬送香港原本獨特既地位，講緊既係香港在此之後永遠都無可能恢復原有既一國兩制，係而家呢個階段黎睇，邊會有中共領袖會戇鳩到派兵落去自殺，而家既示威仲要係香港警察能力範圍可以控制到既事。

好似有道理

中共嬲唔嬲 關我撚事咩 關香港人撚事咩？
宜家係要對抗中共抹黑呀

如果無輿論支持 就阻止到

612 721 811

核彈都唔割

點解成日有人幻想共軍屠城？

市民連3萬差佬都未打贏，駛咩共軍？

89年嘅北京窮鬼地方嚟
又冇外資又冇外國人
你殺哂都係支那人 對外國都冇乜大影響
你估佢喺香港玩屠城
會殺到幾多個外國國藉嘅人呢
淨係上次都唔小心拉咗2個韓國同菲律賓人啦

諗下點樣真焦土算啦

你地可以好灑脱咁話驚就移民既咪即刻去外國囉 剩返冇資格移民既咪比你地逼住做二等公民囉

呢輪見到好多有d錢嘅假藍絲好迷惘
留係到又要驚
想維穩又唔識
你咁愛國信共產黨駛怕乜呀

唗氣啦冇錢返去大灣區避世啦

但可悲既係呢個post竟然會有過八百正評，我覺得各位真係要思考下：一、而家香港呢個情況有無至於要出解放軍鎮壓；二、出完解放軍之後，對中共影響為何；三、對中共黎講香港係咪已經無哂利用價值，以至於要不惜派兵摧毀一國兩制，
如果唔係每隔一段時間想行動升級下又話「中共一步步想推向屠城結局」之後又搞到抗爭者諸多阻滯，我覺得咁係無意思，一四年雨傘運動係咁，估唔到五年既亦如是

同d大陸人自私自利有咩分別
我地唔係要獨善其身
我地係唔想我地既家沉淪
We are HongKongers

其實支那既舉動，係咪要攪到我地情緒高漲?

屠城無後果？

唔覺得支那人自己嘅民意會影響習敗敗
因為依家已經影響到全世界，全世界嘅民意先係民意，唔再係中港之間嘅矛盾
所以香港人要點樣保持高文明嘅革命示威先重要，話俾世界知我地係有道理有文明係道德高地嘅人，係全世界仲關注同支持嘅情況下，習總一定唔會出兵，除非佢都想burn with us

冇錢=你地唔使理嘅香港人
原來窮撚夢遊手足先係最終condom

岩

證實係支共特務/老黑，請整張平反六四既牌比佢拎再合照（無都唔緊要），之後掉上微博

都可以扮熟改花名，例如魯魯修入面既orange ，結果冼鳩人一鑊

九唔搭八
下次你自己落示威區維穩

冇資格移民所以最想香港贏嘅手足最後換黎你一句攬炒完冇錢就返大灣區明晒之前為左你呢啲人抗爭 殺左我啦不如

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

PUSH
最少形勢上要做到自己不中計
水洗都唔清

612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
以眼還眼

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

818一定要和平，爭取5大訴求

我信前線 我亦相信有鬼
宜家係叫緊前線應該點處理鬼
你失去國際支持 等於失去好多和理非支持
星期二前 機場嘅文宣係好成功

我一直講緊提升正當性
區旗可能係其中一個方法
我從來無spin過 唔好屈我

818一定要和平，爭取5大訴求
當天攪事者一定是鬼

尋日做咗個8964同而家事件發展嘅對比
同樓主嘅講法有好多相似之處

開POST條友係五毛狗
中共要屠城係唔需要大陸民意
大陸人係普遍支持血洗香港,台灣, 西藏, 新疆

呢個係新時代五毛玩法
表面扮支持你遊行
實際叫你唔好質疑主權, 邊個衝綁邊個,唔好升級

萬一班記者突然開始被清場, 在場人士一定要準備退路!

我哋宜家特首都唔係為香港人做事 我哋仲講咩2047？ 如果依場運動贏咗 最少我哋可以爭取到二十年去搵出路呀

不要被仇恨控制情緒

令政府代表香港人利益 未正正係要改革政制 要民主政府囉
宜家連自己政府都唔係代表自己 講咩抗共

宜家就係要唔清醒嘅 都唔好完全敵對香港人

真焦土=宜家已經認輸

講來講去就係叫香港人唔好反抗
等共產黨一路人口清洗去到2047比人清袋

一路出POST扮反共,但關鍵時間叫香港人順服

建議你研究下點解佔領中環，爭取真普選會失敗先。
你有興趣可以再研究埋 點解03年反23條之後， 接住落嚟嘅爭取0708 雙普選失敗收場

討論下

1）索帶
上次就係索帶索到好緊，付國豪隻手紫晒，D 人覺得好暴力
同埋畫面係好似好受辱咁

2）準備好鏡頭
上次都好多鏡頭，淨係影住黑衫好撚躁又狂爆粗話打佢老母西
唔排除可能係鬼，但真係好肉酸

所以我大膽建議，冷處理，佢地無引就會收皮

捉到鬼？
哦

咁就夠，唔好參與，呢個係最好方法

星期日就會知道，中共剛剛加返美國關稅，有機會係漁死網破局面，成個情況愈來愈危險。
但係大家記住今次係所有香港人背水一戰，只要你唔出黎，聽日就一定係新疆模式。

年輕人為左你地既將來，中年人為左你地既家人，老年人請聲援我地，一齊去，一齊返！

真係捉到鬼，
都唔該控制下情緒，
用智去解決問題，Be Humble.
唔好下下屌人老母西
你唔好以為捉到人屌人老母西好醒
佢地恨不得俾你捉到然後屌爆佢

咪中計囉！

我唔知道樓主究竟係太年輕定係太純真
縱觀古今通常一個地方越打壓得勁，個個地方嘅獨立意識會越強
加泰隆尼亞獨立 講咗幾百年就係因為當年佢畀人侵略。 香港係有獨立嘅條件但係爭個故事
呢個就係點解會講，佢肯出兵香港就會走香港獨

諷刺嘅係，消滅港獨最好嘅方法就係俾香港充足嘅民主。

中共係好撚蠢架
佢想屠城又點？
佢唔識我地可以點對應屠城，同埋之後面對嘅屠城後果

如果對家想行劣棋，俾佢行

同你傾咗咁耐，
其實你都係驚你輸左自己嘅利益啫

推，好明顯呢個係中共既劇本，唔可以係佢發生

第一，我意思係正當性一直喺到，even過咗星期二機場事件都係，外國亦知有鬼，唔存在好易失去國際支持問題，請多閱讀外國報章

第二，我唔係唔同意818要和理非，我意思係你標題用梗屠城嚟恐嚇人呢個分析存在好多漏洞，因為而家全世界都知中共講大話，聯合國都出埋聲，佢做任何都唔會合理化到佢屠城。香港仲有咁多外國人口外資，歐美會放過佢？中共要犧牲全中經濟嚟出兵？

第三，好多分析都講咗唔贊成注意力放喺捉鬼度，因為你根本唔知捉嗰個係衝動嘅自己人定鬼，鼓勵捉鬼嘅文化亦防礙之後升級。你要索住佢又唔知為乜，佢掙扎畫面一樣難睇。我建議對衝動行動前綫好言相勸，唔聽教係鬼嘅影低佢咪算

第四，你講嘅舉區旗、捉鬼都無助爭取國際支持，所以我先指出有問題，冇屈你嘅意思

第五，你講嘅無差別攻擊中國公民會失去國際支持、中共想屠城都令人唔好激嬲中共論之嫌，我希望你提出意見之餘都虛心諗吓自己講嘅嘢有冇漏洞

如果有中國人係示威中被攻擊致死
中共會有強大輿論壓力出兵
運動會宣告失敗
即係香港係中共白手套 到時中共唔出兵 大陸啲人會唔會暴動？
但算唔出兵 大陸人都會真正仇視香港人 係大陸人嘅香港人隨時會被打死
每日都可能有班白衣人打香港人
我宜家講緊 阻止中共抹黑 阻止中共制造仇恨 點解會變咗阻止你行動升級呀？
你行動升級就係仇殺大陸人嗎？

收皮啦 出兵係唔需要民意 但亦唔好俾機會中共制做輿論壓力 到非出兵不可

我一直講有需要 就要反抗 唔係衝個衝綁邊個
衝都要有理由 你如果想衝入解放軍軍營 我唔會阻止你 唔該你開直播

我一直都係講 唔好俾中共製造仇恨
唔通你嘅行動升級就係無理由咁攻擊大陸人 製造仇恨？

順咩撚野呢？
請香港人繼續反抗 唔好順服 唔好停 香港人加油
但唔係無理製造仇恨

因為飯民係鬼

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

我有時都係到諗 其實我地一開始就已經贏左
爭取到。我地贏。支那都係會爆 不過遲啲
爭輸左。攬炒。支共最多頂到半年左右

所以大家要冷靜，唔好落人口實
上次機場個環球時報記者如果當場打瓜咗就真係好大劑

錯手負皮

最後一步
仿效盧溝橋事變 製造中國人在港受到傷亡
中共有借口話香港失控 之後會屠城 大搜捕
818 又唔知出乜野賤招

一

明知係五毛，咁多正皮

818可唔可以人手一支區旗國旗 大叫愛國不黨 同當年 8964果陣出黎遊行支持學運一樣

我肯定大陸果邊肯定輿論四起 加上佢地又正值多事之秋有啲大陸人就係差少少野令佢哋自己覺醒

愈重大關頭
愈要小心行事
出面咁多月聲，相信並非全都係空穴來風
用憤怒補上動力，用冷靜操控行動

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

無錯 要做啲野去衝擊中共嘅抹黑

818冷靜 和平，我地要贏

喂 有更正 果啲克警都唔係自己友
唔好講班仆街比人利用 根本佢地自己一手造成

我冇bno呀屌

同你諗既差唔多 都係覺得中共想接手香港
以暴動罪、政府黑警無能正式接管香港
廢除一國兩際

on9, 97後點？講緊21歲對落

唔好低能啦舉國旗,你自己話愛國唔愛黨姐,傳到上去就唔係呢個版本

為左中港唔分裂，我要同胞都明香港做咩
唔俾有心者搞分裂主義

推呀！呢個好重要

你自己叫飽去

你講嘅內容，同收到上面料嘅人講嘅差唔多：

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

我有咁諗過 但係我覺得會俾人鬧到飛起 所以只係講區旗
如果黑衣當中有國旗 大陸輿論應該會hand機